有親友區選做HELPER, 係Trainning講到明唔會輕易取消區選

d大粒話政府投放左好多資源落區選唔會咁易取消

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務